722香港人要返工問過連登仔先啦

金鐘 旺角 九龍塘 油塘 美孚
口罩為記 頭暈要撳掣 跌嘢落路軌撳掣 做咩都要撳掣

無人可以返工呀

聽朝7點 準時頭暈

我無嘢講

22/7港鐵不合作運動

有巴打找到條片

1.5個鐘前 係果撚台 見到在元朗站 出口接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

戴手套撳掣

推

番醫院 不能不番
星期日再見

巴士呢

荔景

停咗鐵地面自己會overload
可參考山竹及四線故障

每個站都要做，無分大細，地鐵係好似一條鍊咁運作，越多位置卡住就越難理順

大站同細站個掣同一個效果，越多站着咗就越難開返

唔好搞市民

一定5毛啦

無端端對付市民做咩 弱智

小心觀塘線啲車有 CCTV

起底
你空ac三毛
再見唔送

點解冇大圍, 成個馬鞍山出唔到去

事實係搞市民真係唔係好事

集中對付班狗唔係好d咩

利申，我係一個打工仔
之前有幾次都想三罷，但因為根本其他人有照返工，結果我都逼住要返

認真，唔洗理乜柒民意，搵人去塞下地鐵
交通癱左自然全香港會一齊同你罷工

罷工幾星期，港共政權一定會跪

屌你老母智障驗下腦

利申，我係一個打工仔
之前有幾次都想三罷，但因為根本其他人有照返工，結果我都逼住要返

認真，唔洗理乜柒民意，搵人去塞下地鐵
交通癱左自然全香港會一齊同你罷工

罷工幾星期，港共政權一定會跪

運動同對付市民都唔識分？

重點站：荔景、九龍塘、南昌

有巴打話上次癱瘓港鐵失敗唔應該再做
上次觀塘線你地玩得太膠
小朋友玩泥沙咁梗係比人屌 慌死人地唔知你搞事咁
低調d阻礙車門關閉 根本就無人知你做野
阻得一兩次 其他車門巴打就知有人做野 就自動自覺幫手
每道門輪流做 將風險降低
做左唔洗出聲 唔好咁高調話比人知自己係賊
咁樣成功機率就會高好多

溫提：肉身擋門太著跡
用長遮，背囊等最自然

遊行封路就唔搞市民
唔升級唔搞市民就返屋企打飛機啦三毛

罷工搭車~~~~

你唔好亂屌人三毛

大家諗法唔同

如果多人認同塞mtr 我絕對支持

支持 全城罷工

大家入黎睇睇

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

塞mtr 不等同可以全世界擺工

擺工要自願 迫唔到

冷靜少少，上次都有個教訓
而且我地而家有民意係手，有民意先有今日40幾萬人數

返工jj 表示聽日準時打比hr話列車事故要遲返/返唔到

係 d人中意返可以上返地面搭車搭船
有錢d搭埋直升機
但我又唔信個個都有方法返工
大部份人都可以被罷工

上次係少人同埋頂門on99先停唔到
拉掣個效力差好遠
又講民意? 每一日升級都無民意逆轉，會明嘅人已經大部分明曬

完全唔係，之前升級因為無直接影響到市民，但係不合作運動係好多人都唔妥
你無民意就唔會令到好似今日咁多人出黎支持我地
林鄭就係等緊我地亂等我地出錯呀

加埋西鐵線

推到聽朝熱門

搞冧港鐵先搞到真正罷工！

香港人要除三害;垃圾政權，垃圾警察，垃圾元朗

全部唔撚洗返工 一齊上街

西鐵呢